鄭大班、李惠玲、余若薇與港人為敵，力撐泛民接受委任

今日我聽捉三個暗共講足二個半鐘
全程比人怒屌！
本來直播完仲有得睇！
唔知係咪比人屌到爆菊，余若薇同鄭大班驚比美帝制裁埋，宜家Youtube變佐私人影片！

屌你老母大口玲，又左膠又捉鬼，屌你老母臭閪

為左個人民授權既議席淪落到好似港共咁成過街老鼠
你做得好既下年自然有人投你架啦
好明顯佢地都睇穿左港共要將呢屆變成萬年議會而站邊

今日不接受委任，以後冇得做！

泛民 : 下屆quit囉

反正學大班話︰市民係選泛民做一屆，不過人大有權決定任期！搞議會抗爭就係玩建制遊戲。你地唔跟佢話咪搞武裝革命囉！

推

等埋民調先屌都未遲